海底撈火鍋發生爆炸事件 滾湯噴濺員工臉部被燙傷

雲南昆明一名海底撈女員工在火鍋內打撈顧客掉下的打火機時，打火機發生爆炸，顧客及服務員均被鍋中紅油噴濺。事發後已及時將女員工送往醫院治療。對於是否要追究顧客責任，海底撈稱顧客也有輕微燙傷，目前主要以照顧傷患為主。

海底撈火鍋的一直受到消費者愛戴，最近發生的一件事，讓人為海底撈服務員心痛。5月15日，雲南昆明二店一名女服務員在火鍋內打撈顧客掉下的打火機時發生爆炸，從網傳影片顯示，一間火鍋店內，一位女服務員正用勺子打撈鍋中物品，鍋內突然發生爆炸，滾燙的火鍋底料四濺，噴射到這位服務員的臉上和旁邊顧客的身上。

事發後已經及時把女服務員送往醫院治療。對於是否要追究顧客責任，海底撈回應稱顧客也有輕微燙傷，目前主要以照顧顧客和服務員的傷為主。

對此，有網民表示，心疼這位服務員，希望她臉上不要留疤，也有人質疑打火機為什麼掉進鍋裏了，該顧客為什麼不自己撈，更不該在公共場合室內抽煙，並提議全國都應該實行室內禁煙。

幾時炸撚死班上去食袋底撈既黑狗

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

中国的會爆炸

炸撚死曬班黑狗最好

5月15日，雲南昆明二店一名女服務員在火鍋內打撈顧客掉下的打火機時發生爆炸

皇天擊殺失敗

邊個on9仔打打下邊爐掉個火機落爐度，仲要叫個阿姐撈返上黎

連火鍋都爆炸，爆炸新聞好似每日一篇咁
有冇人數過大陸有咩唔爆炸

做人真係要遠離戇鳩
咁嘅事都可以發生

old news, 我記得仲有片睇， 做員工都係要d 常識，火機仲去撈， 係都撤離攤凍先

得你睇到

個店員喺煲湯入面幫佢撈打火機咁猛

cls 雖然好慘，但個故事係自殺不遂咁唔值得可憐

片OR lomo?